其實啲保險雞真係好撚煩

日日係Facebook ig，po野，係唔係都要link到保險，痴線。交通意外又po，買樓又po，而家生仔都po。我明撈保險都係搵食啫，但有必要係到日日煩？其實知你撈保險有需要就會搵你啦。唔搵你都證明你唔掂啦。

打漏左，係生仔，同小朋友有病都po

買唔買保險啊？

唔買吖屌

同意,
仲有平時日常生活9成同保險公司有關

保險公司TRIP, 保險公司運動比賽, 保險公司參觀團.........

我有個fd都係。。

中間個窿

冇錯，跟住仲要出曬個啲搏盡無悔既口敏

突破盲腸

條女一定冇訓過醫院
就算唔多人都訓唔好啦
姑娘兩個鐘就黎一次